(交友行動)全民開 Twitter出文宣

平時文宣po係facebook ig連登打飛機有鬼用咩

鬼佬都唔識睇你連登

Trump用Twitter就學下人地啦

做標題黨 Hong Kong is dying / suffering /SOS/I will kill myself very soon 即係極邪惡奶蓋芝士果d

po d文宣圖,配合適當的hastag#

分分鐘Trump quote你

無成本,和你非,唔係唔做ma

幫手擺上去其他social media

Push

Push Twitter 大戰

612 721 811

劉亦菲中共美人計，雙親黨委高幹家庭出身
煲大佢同俄羅斯睇齊

清，對無腦小粉紅，不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

唔好再用ig,連登打飛機啦
要沖出國際

俾5毛攻擊

請入外媒資訊頻道

佢地會不斷post 外國主流媒體嘅文章報導同埋tweets. 見到文章就share via twitter, 見到tweets就retweet, 見到五毛就屌

唔好再喺facebook圍爐

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推

823人鏈

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account